有冇人試過生日成日困左係屋企

同之前嗰個分左手之後一路都冇拍拖
前幾年都會同班friend出嚟飲嘢
今年第一次連約都冇人約我
到底點解會搞成咁...

你咪當因為武肺先無約😹

訓左佢算啦

嚟連登圍下爐樓主生日快樂

人地唔約你 你咪約人囉

以前最熟個班連生日快樂都冇句

多謝

生日快樂呀樓主

生日返足一日工都試過啦

生快

點約？
同佢地講我今日生日 可唔可以陪我慶祝？

好多年都係咁過

生日快樂
自己一個有自己一個嘅開心姐

我自己過，晏晝覺得唔好成日摺，出左去食tea散下步，夜晚叫pizza同老豆老母食

以前覺得係成熟嘅表現，不過依家覺得留番日特別日子比自己都好丫

上連登解悶

生日咪又係要返工
不過樓主生日快樂啊

啱做完，毒撚沒慶祝習慣，生日食杯麵，係屋企睇新番動畫同訓，沒出街。啱啱果個星期六係我生日。上年就返工。

樓豬生日快樂

我年年都係咁喎

生日快樂
岩岩分手

生日快樂

祝你以後生日有個重要嘅人陪住你過

生日快樂
可能係武肺啲人無心情慶祝姐